{
  "id_query": "18495916",
  "total": 18186,
  "total_current": 200,
  "max_score": 53.39167,
  "origin_question": "Chao bạn minh muốn hỏi máy iPhone vừa khui hộp thì ios 10... bao nhiêu em",
  "hits": [
    {
      "score": 25.09137,
      "id": "28740170",
      "field_search": "question",
      "question": "ios khi khui hộp có thể chạy ios 10 không ad?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ các lô hàng mới bên mình bán ra thì đều chạy hệ điều hành iOS 11.2 hay 11.3 hết rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.968912,
      "id": "24434022",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy mới trong hộp khui ra chạy ios gì thế ạ",
      "answer": "Chào bạn,Tùy vào lô hàng mà điện thoại này sẽ được cài sẵn hệ điều hành iOS 10 hay iOS 11 , với các lô hàng mới máy chạy sẵn iOS 11 bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.764977,
      "id": "22785834",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip6 mới khui hợp ra thì chạy ios 10.?.? ạ",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh nguyên seal và đã cài đặt sẳn IOS 10 anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.594011,
      "id": "22341533",
      "field_search": "question",
      "question": "Mọi thứ còn nguyên - tai phone chưa khui hộp - Jio mình muốn đổi iPhone 6s blus 5.5 - k biết thu lại giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Chức,Dạ nếu anh mua máy mới ở Thegioididong.com, còn bảo hành, không có lỗi thì anh có thể mang ra bên em kiểm tra thu lại thì hoàn lại cho anh khoảng 80% giá trị lúc mua trong 1 tháng đầu sử dụng và mỗi tháng tiếp theo thì chịu thêm khoảng 5% phí sử dụng nữa anh nhé, khi mang sản phẩm đến trả nhớ đem đầy đủ hộp, bộ sản phẩm chuẩn với quà khuyến mãi có giá trị (nếu có) để tránh bị trừ thêm phí nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.486376,
      "id": "27354299",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp máy chưa khui hộp hả ad",
      "answer": "Chào anh, Dạ đúng rồi anh nha, máy này bên em kinh doanh là chưa khui hộp ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.42685,
      "id": "20958593",
      "field_search": "question",
      "question": "em vừa đc nhân viên tư vấn gọi điện nhưng em muốn hỏi nếu khui máy ở quán nhưng k ative đc k anh chị nhỉ ?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc bên em không hỗ trợ anh khui máy được ạ, anh chỉ được khui khi thanh toán máy xong anh nha!Mong anh thông cảm!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.329885,
      "id": "24299266",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho hỏi máy giờ mở hộp là máy chạy ios 10 hay 11 vậy?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em không thể kiếm tra được là máy ios 10 hay 11 nhưng các đơn hàng sau này sẽ có ios 11 ạ, nhưng được tối ưu tốt nên chạy rất mượt và nhanh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.298077,
      "id": "21770123",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi E muốn hạ từ IOS 10 Xuống IOS 9 Thì thế giới di động có làm kh ạ Làm thì mất phí bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại bạn không thể hạ cấp xuống iOS 9 được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.812536,
      "id": "27130515",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện máy iphone này đang dùng hđh ios bao nhiêu hả bạn?",
      "answer": "Chào chị.Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB thì sản phẩm trang bị sẵn hệ điều hành  iOS 11 chị nhé,Thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.681067,
      "id": "24027374",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb tgdd kinh doanh khui hop chay iOS may zay.. sao luc khui hop iOS 11.0.3 la sao zay Không phasing iOS 10 ah",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do là tùy lô hàng khác nhau mà khi mở máy thì sẽ có phiên bản hệ điều hành khác nhau bạn nhé. Có thể do máy bạn mua là lô hàng mới nên là phiên bản iOS 11 sẵn khi mở hộp nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.58257,
      "id": "23661563",
      "field_search": "question",
      "question": "Alo admin cho mình hỏi ip6 ios mấy máy mới khui",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị sẽ tùy lô hàng tuy nhiên đa số đã được cập nhật lên iOS mới nhất rồi chị nhé. Nếu chị quan tâm vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com có hàng gần nhất để trải nghiệm sản phẩm cũng như mua hàng ạ. Thân chào chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.488745,
      "id": "17549722",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này là máy mới chưa khui hộp hay máy cũ vậy",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm Iphone 6 32GB chị quan tâm bên em là máy mới chưa khui hộp nha chị, chị có thể yên tâm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.048784,
      "id": "30865546",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vừa mua samsung j6+ giá 4tr690 vào 16 tháng rồi , em định đổi iphone 6 thì bù bao nhiêu ạ? Em còn đủ hộp , cây lấy sim , tai nghe , sạc",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì  nếu anh mua mới tại Thegioididong.com thì anh mất khoảng 20% giá trị sản phẩm anh nha, tuy nhiên đây là giá tham khảo, anh vui lòng mang trọn bộ sản phẩm và quà khuyến mãi nếu có ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.947063,
      "id": "18082471",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin QTV iPhone 6 32gb mua mới khui hộp đã chạy sẵn IOS mấy rồi ạ? Xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh,Đối với sản phẩm này, bên em đang kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com với hệ điều hành iOS 10 nha anh. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng để lại thông tin khu vực anh đang ở để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh, anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.807239,
      "id": "31844989",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có Iphone 6 plus, muốn nâng cấp lên IOS 12.1.2 thì có xài ổn kg bạn? Nếu kg nâng cấp được thì lên IOS bao nhiêu là ổn? Cám ơn bạn",
      "answer": "Chào bạn,Theo đánh giá nhiều người thì iOS 12.1.2 là sử dụng ổn với dòng máy bạn.Rất tiếc không có thông tin iOS nào là ổn với máy bạn do còn tùy thuộc vào cảm nhận và đánh giá mỗi người mỗi khác nhau bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.531755,
      "id": "20573465",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này chạy ios 10 chấm bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tùy vào lô hàng của sản phẩm bạn nha. Các lô hàng mới hơn sẽ được cập nhật phiên bản iOS cao hơn, nên mình không thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.200625,
      "id": "17798124",
      "field_search": "question",
      "question": "Em   mới mua A5 2017 được 10 ngày giờ em muốn đổi qua iphone này thì bù bao nhiêu tiền v a",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh đã mua máy mới tại siêu thị Thegioididong.com thì trong 1 tháng đầu tiên khi anh đổi sang máy khác anh sẽ phải mất 20% giá trị sản phẩm đấy anh. Tuy nhiên anh có thể cho em biết anh đã mua máy với giá bao nhiêu để em tính khoản tiền cần bù thêm cho anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.166918,
      "id": "19569167",
      "field_search": "question",
      "question": "@Minh Nhật: Em muốn mua iphone 6 16gb, giá bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại siêu thị Thegioididong.com bên mình đã ngừng kinh doanh máy iPhone 6 16GB rồi bạn nhé, mong bạn thông cảm.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.099868,
      "id": "26132909",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ios 10-3-x bao nhiêu bit dậy ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này mình kiểm tra là 64bit bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.983458,
      "id": "17619602",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi mình muốn mua trả góp 6 tháng trả trước 10% thì bạn tính giúp mình hằng tháng trả là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh Nghĩa,CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện, trả trước 10%, góp trong 6 tháng, mỗi tháng khoảng 1.798.000₫ ạ, nếu anh có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ anh tốt nhất ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.907064,
      "id": "22793372",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi máy này vừa chơi Liên Quân vừa stream trên facebook có lag không ạ ? Và antutu bao nhiêu điểm và điểm 3d bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.875498,
      "id": "21515884",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ em muốn mua đi 7m đ giờ em muốn mua J7 Mở đồ hộp iPhone 6 thì máy nào tốt hơn",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh đang cần bên em hỗ trợ so sánh sản phẩm phải không ạ? Anh vui lòng phản hồi tên sản phẩm cụ thể hơn để bên em có thể hỗ trợ giúp anh được tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.84644,
      "id": "21287094",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi em mới mua iphone 6 32gb máy hệ điêug hành ios 10 nếu muốn nâng lên 10.3.3 thì sao anh",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể kiểm tra bằng cách vào cài đặt- cài đặt chung- cập nhật phần mềm- bạn bật mạng và chờ hệ thống phản hồi nâng cấp là được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.660679,
      "id": "21087845",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn ip 6 32gb bản ios thấp hơn ios 10 hiện tại, có k bạn?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại bên em chỉ kinh doanh sản phẩm iphone 6 32GB phiên bản IOS 10 thôi anh ạ, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh đặt hàng nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.65703,
      "id": "21069250",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bên tgdđ hoàn toàn là máy mới đúng không vậy qtv, chưa khui hộp lần nào?",
      "answer": "Chào bạn, Đúng rồi bạn iPhone 6 32GB được kinh doanh bên mình là sản phẩm chính hãng quốc tế nguyên seal và chưa Active nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.503898,
      "id": "26692735",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G(2017) lúc  bóc hộp là đang chay ios 10 hay 11 ạh",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này tùy từng lô hàng bạn nhé, với lô hàng mới thì sẽ được hãng cập nhật ios 11 nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.492988,
      "id": "20606692",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vừa mua con ip6 chưa đc 1 tháng mà giờ e muốn đổi laptop thì mất bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm của anh được mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và đủ điều kiện bảo hành theo qui định của hãng hành bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại với mức phí 80%, tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo. Anh có thể cho em xin thông tin giá trên hóa đơn của sản phẩm để em thông tin giá đổi trả cho anh luôn nha.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.462989,
      "id": "21286973",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi nếu mới mở hộp iphone 6 32gb thì hệ điều hành là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy đang được trang bị hệ điều hành  iOS 10 anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.424557,
      "id": "19253627",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này chạy ios 10 chấm mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.386935,
      "id": "24055764",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi iPhone 6 32 GB còn ios 10 kg vậy qtv",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Về trường hợp của anh, thì tùy lô anh nha. Có lô thì hệ điều hành IOS 10. Hoặc IOS 11 anh nha. Nên bên em không thể có thông tin chính xác được ạ. Anh vui lòng ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.380002,
      "id": "23067938",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 32GB gold em mua ngày 10/10/2017 . Nay là 10/11/2017. Nếu em trả lại là mất bao nhiêu tiền ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu theo thông tin anh cung cấp thì trong ngày hôm nay anh sẽ bị mất phí 20% anh nhé tương đương 1.798.000đ anh nha. Nếu qua ngày mai thì anh sẽ mất 25% số tiền ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.340485,
      "id": "29111995",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình muốn đổi máy oppo a71(2018) lấy iphone 6 32GB thì mình bù thêm bao nhiêu tiền nữa vậy bạn",
      "answer": "Chào anhDạ nếu là sản phẩm mua mới tại Thegioididong.com, không có lỗi do người dùng và còn trong thời hạn bảo hành thì bên em có hỗ trợ thu lại sản phẩm để anh đổi sản phẩm khác nha anh và sẽ hoàn lại 80% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên theo hóa đơn mua hàng , sẽ trừ thêm 5%/tháng những tháng kế tiếp cho đến hết thời hạn bảo hành . Dạ anh có thể cung cấp cho em thông tin ngày mua và giá mua máy để em tính giúp anh giá thu lại tham khảo được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.330658,
      "id": "20540292",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua máy dùng dk 2 tuần . Giờ muốn đổi thì mất bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào anh! Nếu máy anh mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và anh sẽ mất 20% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên anh nhé. Nếu  anh cần hỗ trợ gì thêm, mong mình phản hồi để em hỗ trợ anh tốt hơn. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.2832575,
      "id": "21385567",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mau máy em đưa trước 4 triệu thì mỗi tháng em trả bao nhiêu tiền và đóng bao nhiêu tháng",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ có màu vàng đồng thôi chị nhé, chị có thể cho em biết hiện tại chị đang có các loại giấy tờ nào (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.082563,
      "id": "21401826",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng nguyên seal tự khui hộp hay như nào vậy Ad?",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm trên là hàng nguyên seal, sau khi thanh toán thì khách hàng có thể tự mình khui seal và mở hộp máy anh nhé. Nếu anh còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.054053,
      "id": "22153061",
      "field_search": "question",
      "question": "Như giờ em muốn trả lại máy thì lỗ bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh,Mong anh thông cảm ạ, anh cung cấp giúp em ngày anh mua máy cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.012671,
      "id": "24689754",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp iPhone 6s trả trước bao nhiêu bạn",
      "answer": "Chào bạn Để mua góp cho iphone 6s thì bạn có thể trả trước từ 0-70% giá trị máy đó bạn. Bạn có thể để lại cho mình thông tin về các giấy tờ tùy thân bạn hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của bạn cho máy, mình sẽ tư vấn giúp bạn gói lãi suất phù hợp với bạn nhất bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.994843,
      "id": "26869049",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho minh hỏi,bên minh có hạ dc ios 11 xg ios 10 dc ko ak",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại Apple đã khóa nên không quay về phiên bản cũ được nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.971816,
      "id": "21725731",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn hỏi ip 6 mới 99% thì giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em kinh doanh có sản phẩm đổi trả chị nha , không kinh doanh theo sản phẩm mới 99% chị nhé , chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.9631815,
      "id": "28069826",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại thì em đang xài Oppo A83, em mua ngày 10 tháng 3 năm 2018 vẫn còn đầy đủ hộp, mua máy mới , không bị lỗi .Mà bây giờ em muốn bán điiejn thoại của em để đổi sang Iphone 6 32gb thì em phai bù thêm bao nhiêu nữa ạ? Lúc em mua là 5tr giam còn 4tr5 ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả thẳng máy mới tại Thegioididong.com ngày 10 tháng 3 năm 2018 không bị lỗi thì bên em có hoàn lại tiền cho anh ạ. Anh bù khoảng 4.565.000đ đổi sang Điện thoại iPhone 6 32GB ạ. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và tránh mất thêm phí nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.820824,
      "id": "22242981",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi nếu muốn máy màu xám đậm . Có thể đặt ko bạn ?",
      "answer": "Chào chị Ngọc,Sản phẩm iPhone 6 32GB bên em không kinh doanh màu xám đậm, nên mình chưa đặt được chị nha, mong chị thông cảm, mình tham khảo qua màu vàng đồng được không chị. Chị quan tâm vui lòng thông tin khu vực quận/huyện sinh sống để em kiểm tra có hàng không nhé.Mong phản hồi sớm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.813155,
      "id": "20912609",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của em vừa mới lên iOS 11 thì có hạ cấp về iOS 10.3.2 đc ko ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc với bạn là khi nâng cấp lên IOS 11 thì không thể hạ xuống IOS 10.3.2 được bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.796334,
      "id": "26878303",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mới mua về mình mua máy mới khui hộp có cần sạc pin lần đầu 8 tiếng hk ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn không cần sạc 3 lần đầu 8h , bạn chỉ cần sạc đầy Pin cho máy và rút sạc ra để sử dụng là được bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.792587,
      "id": "24662541",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphon6 16G đập hộp giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm trên bên em đã ngừng kinh doanh mới rồi ạ. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em iPhone 6 32Gb được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.707765,
      "id": "23885810",
      "field_search": "question",
      "question": "Luc khui hop cho hoi chay ios may zay\" tu van dum minh, thanks",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này khi mở hộp chạy iOS 10 anh nha,Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.698629,
      "id": "17942122",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 Gb chạy iOS 10 điểm antutu được khoảng bao nhiêu vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với sản phẩm iPhone 6, thì có điểm Antutu khoảng 79215 bạn nhéThân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.683526,
      "id": "25217364",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh hỏi iphone 6plus 16 bao nhiêu vay",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là sản phẩm anh quan tâm bên em ngưng kinh doanh rồi ạ,mong anh thông cảm tham khảo thử Iphone 6s Plus 32Gb bên em được không ạMong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.650204,
      "id": "28877485",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi , em muốn mua trả góp thì phải cọc trước bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ mình có thể trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm tùy vào các giấy tờ chị có ạ. Không biết chị muốn trả trước khoảng bao nhiêu và chị đang có những giấy tờ gì để em tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.642607,
      "id": "21409520",
      "field_search": "question",
      "question": "anh cho em hỏi khi đập hộp thì máy có khoảng bao nhiu % pin ạ em không biết đủ pin để test k",
      "answer": "Chào bạn, Khi mở hộp PIN sẽ còn đủ cho bạn test , nếu không còn đủ bạn có thể cắm sạc và test máy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.616093,
      "id": "17935052",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi bên mình là em muốn trả góp iphone 32GB thì em phải trả trước bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh sẽ cần các giấy tờ như CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, mức trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp trong 12 tháng mỗi tháng 723.500₫ nha anh, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.52972,
      "id": "21354867",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mua 9 triệu dùng 10 tháng chán rồi muốn trả thì giá trị còn lại bao nhiêu??????",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị nếu chị mua máy mới tại Thegioididong.com với giá là 8.990.000đ và đã sử dụng được 10 tháng thì bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại khoảng 3.146.500đ chị nhé. Tuy nhiên trên đây chỉ là giá tham khảo chị vui lòng mang máy cùng đầy đủ phụ kiện đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được nhân viên kiểm tra và tư vấn tốt hơn ạ. Thân chào chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.509092,
      "id": "26894929",
      "field_search": "question",
      "question": "E chao chị Samsung s7 pro giờ e muốn bán lai bao nhiêu ak",
      "answer": "Chào anh,Dạ ý anh là sản phẩm S7 Edge đó ạ, Để đổi trả được anh cần thỏa mãn 3 điều kiện: sản phẩm mua mới ở siêu thị bên em, còn bảo hành và không hư hỏng anh nhé.  Anh vui lòng thông tin lại thời gian mua sản phẩm(gồm ngày tháng mua) và giá khi mua sản phẩm rồi siêu thị bên em sẽ tính giúp nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.463099,
      "id": "24150209",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi em muốn đổi samsung j7 prime lấy iphone 6 thì bù bao nhiêu tiền vậy",
      "answer": "Chào anh, Vâng nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com còn bảo hành trong 12 tháng, ít trầy xước, rơi vỡ, vào nước thì bên em có thể hỗ trợ thu lại anh nhé. Anh có thể cho em biết thông tin về ngày mua mới sản phẩm và giá lúc mua để em hỗ trợ tính giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.455086,
      "id": "24567174",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho en hỏi muốn đổi iphone se lên iphone 6 thì bù bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Nếu sản phẩm được mua mới tại hệ thống siêu thị Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành thì anh vui lòng cung cấp cụ thể ngày tháng năm mua và giá cụ thể của sản phẩm đê bên em có thể tính giúp anh phí đổi trả ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.404278,
      "id": "22354200",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào QT TGDĐ em muốn hỏi trên máy iphone 6 ios 10 gửi tin nhắn cho nhiều người có bị giới hạn số người nhận không",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn gửi bằng ứng dụng nhắn tin mặc định hay ứng dụng từ Appstore hay iMessage để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.357102,
      "id": "28560797",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa lên ios 12 bây h mình muốn trở lại ios 11.4 thì phải làm sao",
      "answer": "`Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.334246,
      "id": "17445286",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này ios 9 hay 10",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy chạy IOS 10 bạn nha, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.300339,
      "id": "20384151",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mở hộp máy cháy ios mấy ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm khi mở hộp là IOS 10 nếu máy anh được nâng cấp thì bên em sẽ hỗ trợ nâng cấp lên IOS 10.3.3 anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.287403,
      "id": "26674839",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi chuyên viên tgdd giúp em hạ ios 11 xuống ios 10 được ko ạ Máy lên ios 11 lag quá ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Apple đã khóa hạ cấp xuống iOS 10 nên không thể hạ được trên máy bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.2248335,
      "id": "19325709",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trc 10% 9 tháng thì bao nhiêu ạ?? tư vấn giúp em.... :3",
      "answer": "Chào chị,Nếu chọn trả trước 10%(899.000₫) thì chị có thể tham khảo gói lãi suất 1.39% của FECREDIT, góp khoảng 1.073.500₫/tháng và góp trong 9 tháng. Điều kiện đủ 20 tuổi và có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện. Nếu ưng ý gói lãi suất này, chị để lại số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ chị làm hồ sơ góp Online nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.2109165,
      "id": "20468892",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa đc đổi mới cách đây 10 ngày .mình mua trả góp 30% và đã trả trc đc 1 tháng giờ mình muốn trả máy thì còn lại đc bao nhiêu qtv ?? Máy rất mới mua về ko dùng tới !",
      "answer": "Chào anhNếu sả̉n phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, không bị lỗi, vô nước, rơi vỡ,...thì bên mình sẽ hỗ trợ thu lại, anh sẽ chịu phí giữ máy khoảng 20% anh nha. Anh Vui lòng mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn, quà khuyến mãi (nếu có) ra cửa hàng để nhân viên kiểm tra và tư vấn nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.195206,
      "id": "23492003",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua máy iphone 6 32g mới tinh ngày 22/11/17 giá 8.490.000. Giờ muốn đổi trả lây tiền nhưng bị mất củ sạc+dây sạc, vẫn còn hộp+tai nghe. Như vậy thì lấy lại được bao nhiêu tiền vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì nếu anh mua tại Thegioididong.com và tình trạng sản phẩm vẫn còn nguyên vẹn thì bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại với mức phí là 6.792.000đ và nếu anh đã làm mất sạc thì bên em sẽ trừ tối đa 5% phí phụ kiện đó anh nha. Nếu ưng ý thì anh hãy mang máy và với các phụ kiện còn lại đến siêu thị Thegioididong.com để tránh bị trừ thêm phí anh nhé.   Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.192351,
      "id": "30131829",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em đang ở ios 10 bây giờ đã ra ios 12 rồi nhưng em muốn nâng cấp lên ios11 thôi được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện chị cập nhật ở trên máy thì sẽ lên iOS 12 cao nhất, nên sẽ không cập nhật được iOS 11 chị nha. Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.166851,
      "id": "25501915",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy iphone 5s ở thế giới di đông được gần 1 năm lỡ nâng lên ios 11 giờ em muốn hạ xuống ios 10 có được không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS 10 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.149652,
      "id": "21976991",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em muốn mua dòng máy vừa nghe gọi tốt chơi game nặng ít lag giá tầm 6triệu thì máy nào ok nhất ak",
      "answer": "Chào anh !  Anh có thể tham khảo  OPPO F1s [17] 64GB xem sao anh nhé. Sản phẩm có hiệu năng hỗ trợ có thể chơi game, nghe gọi tốt đó anh. Anh có thể xem sản phẩm  nhé.Thông tin đến anh,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.12721,
      "id": "28575122",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá của 6 thường đập hộp thì bao nhiêu tiền vậy ban",
      "answer": "Chào anh Dạ . Hiện sản phẩm iPhone 6 32GB với giá 7.490.000đ , tuy nhiên anh cho em xin khu vực quận huyện tỉnh thành anh đang ở em kiểm tra hàng nha .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.047189,
      "id": "17857052",
      "field_search": "question",
      "question": "chào QTV .bạn cho mình hỏi. mình muốn mua điện thoại Iphone 6 32GB.. bạn có thể tư vấn cho mình sem có bao nhiêu gói cước tháng.và mỗi tháng mình phải đóng bảo nhiêu tiền cho gói cước đo..bạn trả lời giúp minh",
      "answer": "Chào chị,Dạ có phải là mình đang muốn mua trả góp máy phải không ạ. Nếu đúng thì chị vui lòng cho em  xin thông tin cụ thể về độ tuổi, giấy tờ chị có, mức trả trước và số tháng chị muốn góp để em  có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với nhu cầu của chị  ạ. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.041508,
      "id": "27292960",
      "field_search": "question",
      "question": "Em xin hỏi là em muốn trả góp trong một năm thì trả truoc bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm anh nhé. Anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ và số tiền anh có thể trả trước nào để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.014676,
      "id": "20192295",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy được 10 ngày giờ muốn trả máy thì mất bn % phí ạ ?",
      "answer": "Chào chị Nếu máy chị mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và chị sẽ mất 20% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên chị nhé. Chị vui lòng cung cấp thêm giúp em thông tin về giá sản phẩm trên hóa đơn lúc chị mua, và ngày tháng mua sản phẩm để em tính giúp chị số tiền cụ thể hơn.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.005043,
      "id": "27303950",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang dùng là ios 11 giờ muốn hạ xuống ios 10 được k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là không hạ cấp được IOS nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.9869375,
      "id": "27753647",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả trước 2.2 triệu thì moi tháng trả góp bao nhiêu và trả trong bao nhiêu thời gian vậy bạn",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, hộ khẩu/bằng lái xe góp lãi suất 0% của FeCredit trả trước khoảng 2.247.000₫ mỗi tháng khoảng 911.500₫ (góp 6 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.960813,
      "id": "25101170",
      "field_search": "question",
      "question": "Ak ơi  iOS 11 Nieu ek mua con này thì Ben ak có cách nào xuống iOS. 10 k ak ek muốn mua iPhone 6 mà chạy iOS 10 a",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống nên bên mình không hỗ trợ hạ được bạn nhé. Mong bạn thông cảm nha  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.956671,
      "id": "30658459",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi mình muốn mua aiphon 6 32 gb bóc hộp trả gop như nào ạ",
      "answer": "Chào anh !Với sản phẩm iPhone mới bên em kinh doanh đều là hàng nguyên seal ạ, anh an tâm ạ, Không biết là anh đã đủ 20-60 tuổi chưa và đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước, số tháng anh muốn góp để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.956181,
      "id": "17975333",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đổi a5 2016 sang minh phải bù bao nhiêu bạn",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em  xin thêm thông tin cụ thể sản phẩm của anh là sản phẩm mới hay sản phẩm đổi trả, ngày mua và giá mua sản phẩm trên hóa đơn để em có thể hỗ trợ tính phí đổi trả và khoảng tiền anh cần bù thêm giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.939954,
      "id": "21192747",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới lấy trả góp dthoai iphone 6 32G bên bạn giờ được tặng 1 chiếc iphone 7 mình không muốn dùng nữa muốn trả lại  hoặc bán lại thì mất phí bao nhiêu ạ . mua khoảng 10 ngày giá 8.990.000",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này,  anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com để hủy hợp đồng trả góp và chịu phí giữ máy khoảng 20% giá trị sản phẩm anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.911699,
      "id": "22926809",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn kiểm tra độ chai pin của máy một cách chính xác thì phải làm sao ạ? mấy e đang chạy ios 10",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.894788,
      "id": "26259798",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e mua máy redmi 4a cũng gần 1 tháng r h e muốn đổi lại iphone 6 thì fải bù bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh mua sản phẩm mới bên em còn thời gian bảo hành thì anh có thể bán lại cho bên em nha anh, anh còn giá trị máy 80% trong tháng đầu tiên nha anh. Không biết anh mua sản phẩm này bên em giá bao nhiêu vậy ạ. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.893446,
      "id": "26116246",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi phải góp ít nhất bao nhiêu % hay trả 10% khi mua Iphone 6 32gb thì có được duyệt để mua không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh vẫn có thể duyệt mua trả góp đó anh nha. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.86883,
      "id": "27024863",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa mua chiếc nova 2i gần 1 tháng h muốn đổi qua máy này cần bù bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Nếu máy mình mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và giúp anh đổi sang Iphone 6 32gb. Mình vui lòng cung cấp thêm giúp em thông tin về giá sản phẩm trên hóa đơn lúc mua  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.835808,
      "id": "25937459",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì e trả trước bao nhiêu và mỗi tháng em trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện anh có thể trả trước 0%-70% tùy theo giấy tờ anh có nhé. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.823469,
      "id": "28793478",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi máy em mua máy iphone 6 từ tháng 5 với giá 7tr490 bây giờ em muốn mua máy mới cho hỏi tgdđ thu mua lại bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ thu với máy mua mới bên em,tình trạng máy bình thường(không rơi vỡ,hư hỏng...)máy đang không trả góp. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì cho em xin ngày mua chính xác để tính giá thu lại được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.80334,
      "id": "27629159",
      "field_search": "question",
      "question": "chào QTV.. mình muốn mua trả góp,trả trước 10% thì giá thực là bao nhiêu vậy ạ?trả trước 10% là bao nhiêu? và góp bao nhiêu tháng? mong được phản hồi sớm..cảm ơn !!!",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu anh mua trả góp có lãi suất thì anh sẽ mua góp với giá khuyến mãi 6.990.000đ áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06 anh nhé.Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.759582,
      "id": "21846443",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn hỏi iphone 6 thường, loại 32 Gb hàng mới giá bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị My,iPhone 6 32GB hiện tại có giá 8.990.000₫, nếu quan tâm đến sản phẩm chị vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.742285,
      "id": "17726397",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Em muốn trao đổi oppo f1s để đổi iPhone 6 32GB thì phải bù bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em  xin thêm thông tin cụ thể sản phẩm của anh là sản phẩm mới hay sản phẩm đổi trả, ngày mua và giá mua sản phẩm trên hóa đơn để em có thể hỗ trợ tính phí đổi trả và khoảng tiền anh cần bù thêm giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.739002,
      "id": "26080319",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 imei xxxx80084982165 em mua giá là 8tr490 giờ em muốn để lại cho thế giới di động thì thu vào bao nhiêu ạ . Em bị mất hộp rồi ạ . Còn bảo hành đến 17/1/2019 ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại là 70% giá sản phẩm trên hóa đơn với sản phẩm mua không quá 3 tháng anh nhé. Tuy nhiên, đây chỉ là mức tham khảo. Nếu anh đồng ý với mức hoàn trên,anh xin vui lòng mang bộ sản phẩm và quà khuyến mãi (nếu có) đến hệ thống siêu thị gần nhất để được hỗ trợ thu lại, tránh bị trừ phí thêm anh nhé. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.733572,
      "id": "21263484",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi. Mình muốn mua trả góp trả trước 3tr thì mỗi tháng góp bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này tùy vào giấy tờ anh có và trả trong 6-12 tháng anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.721737,
      "id": "19161560",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này bán bao nhiêu 1 chục vậy bạn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện siêu thị Thegioididong.com bên mình đang kinh doanh với giá 8.990.000₫ bạn nhé. Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.707598,
      "id": "24945275",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi muốn mua trả góp trong vòng 6tháng thì trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.682287,
      "id": "25054108",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này trả góp thì trả trước bao nhiêu ạ.  Em có mỗi chứng minh thôi được không ạ",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì với CMND thì anh không thể mua trả góp được anh nhé, anh cần có CMND và sổ hộ khẩu hoặc bằng lái xe mới được hỗ trợ ạ, nếu anh chuẩn bị được các giấy tờ anh có thể trả trước từ 0-70% tùy vào gói lãi suất ạ, anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có, số tiền anh muốn trả trước và số tháng anh muốn góp bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.653885,
      "id": "23932875",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iphone 6 32 GB màu trắng hoặc vàng, nếu vậy thì trả góp 10% là bao nhiêu, góp trong 9 tháng là bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB chị có thể tham gia trả trước với công ty tài chính HOME Credit với mức trả trước 899.000₫ (10%), góp mỗi tháng khoảng 1.225.500₫ (góp 9 tháng), với các giấy tờ CMND, hộ khẩu, hiện tại thì sản phẩm này bên em chỉ đang có kinh doanh màu vàng đồng thôi chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.644838,
      "id": "27483763",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 trả trước 10% thì mỗi tháng cần đóng bao nhiêu nữa ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể chọn góp từ 3-18 tháng và số tiền góp mỗi tháng khác nhau đó ạ. Hiện bên em có hỗ trợ anh mua hàng giá rẻ online nếu anh đặt mua online và ra siêu thị có hàng để nhận hàng, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.622425,
      "id": "20045804",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là máy mình nhở nâng cấp lên ios 11 giờ mình muốn quay về ios 10 có được không.",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.568613,
      "id": "28787819",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi có hai câu hỏi cần được giải đáp..  1 máy có màu xám k  2 khi mua máy mở hộp thì máy đang chạy hđh 10 hay 11",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi anh nha , không có màu xám anh nhé , và sản phẩm này khi anh mở hộp là dùng hệ điều hành IOS 11 anh nha .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.534259,
      "id": "30166079",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp máy iPhone 6 này thì phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì anh mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha anh , anh có thể cung cấp cho em thông tin về số tiền trả trước ( từ 0-70% giá trị sản phẩm ) là bao nhiêu ,số tháng góp ( 6,8, 9 hoặc 12 tháng) và đã có những giấy tờ gì để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.50975,
      "id": "24205529",
      "field_search": "question",
      "question": "Có máy nào ios 10 không để mình mua add kiểm tra hô minh với",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì vẫn còn sản phẩm iPhone 6 32GB với IOS 10 nhưng tùy vào lô hàng và thời điểm nhập anh nhé. Nếu lô hàng nhập ở thời điểm trước đó thì sẽ chạy IOS 10 anh nhé nên bên em không kiểm tra được, mong anh thông cảm. Anh vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com để bên em có thể hỗ trợ tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.5053215,
      "id": "21498888",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6 32gb trả góp thì cần trả trước bao nhiêu và hằng tháng phải trả bao nhiêu? Lãi suất khi mua là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 6-12 tháng anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.504754,
      "id": "29306663",
      "field_search": "question",
      "question": "Chao a cho e hoi e muốn mua jphone 6 32g tra góp do a gia bao nhiêu Zay a",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì anh mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha anh , anh có thể cung cấp cho em thông tin về số tiền trả trước ( từ 0-80% giá trị sản phẩm ) là bao nhiêu ,số tháng góp ( 6, 9 hoặc 12 tháng) và đã có những giấy tờ gì để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.503566,
      "id": "26750484",
      "field_search": "question",
      "question": "Em xin hỏi là dòng iphone 6 này còn phiên bản ios 10 không ạ...",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB bạn mua mới bên mình là lô hàng mới và chạy sẵn iOS 11 rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.495225,
      "id": "22564289",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có CMT và Bằng lái xe thì phải trả trước bao nhiêu phần trăm vậy anh chị? Và em mua máy về giữ nguyên hộp, không active có đc k?",
      "answer": "Chào anh,Với nhu cầu trên anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 4.495.000₫ (50%), góp mỗi tháng 544.000₫ (góp 9 tháng), giấy tờ gói lãi suất yêu cầu có CMND và bằng lái xe. Khi mua sản phẩm anh phải khui hộp sản phẩm và kiểm tra phụ kiện bên trong mới được hỗ trợ bảo hành về sau được anh nhé.Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.473515,
      "id": "28264914",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone lock giá bao nhiêu, iphone word giá bao nhiêu, bên bạn có bán iphone word không",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không kinh doanh 2 loại trên, chỉ kinh doanh hàng chính hãng thôi ạ. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.465225,
      "id": "25063918",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là em muốn mua trả góp thì phải trả tiền trước là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước từ 0-70% anh nha. Anh có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.46354,
      "id": "27096595",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mình nên để hđh ios 10 hay nâng lên ios 11",
      "answer": "Chào bạnMình kiểm tra bản IOS 11 sử dụng khá tốt và ổn định bạn có thể cập nhật cho máy nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.448314,
      "id": "28632613",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp, em muốn trả trước 2trieu500 ngàn thì mỗi tháng em trả bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị Hiện em xin tư vấn chị gói lãi suất 0%, trả trước 2.247.000₫(30%).Số tiền trả hàng tháng 911.500₫(góp 6 tháng) của Fe Credit chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.430984,
      "id": "17874587",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua góp ip 6. Thì em phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng em góp khoảng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cung cấp cho em những giấy tờ chị có để em tư vấn cho chị gói trả góp phù hợp ạ.Mong chị phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.429342,
      "id": "23727906",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tí . Mình muốn chuyển từ ios 11.0.2 ve ios 10 dược không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại không thể quay về IOS 10 nữa do Apple đã khóa bản này rồi ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.426877,
      "id": "19842145",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi. Em mới mua iphone 6 được 2 ngày. Máy còn mới không trày xước. Nhưng mà em không muốn sài nữa. Giờ em trả thì em phải mất bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "@Ngợi: iphone 6 32G giá là 8.990.000 ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.425204,
      "id": "21407305",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình ra cửa hàng của tgdt muốn năng cấp ios 8.3 lên ios 10 thì có tính phí không ạ?",
      "answer": "Chào chị !   Rất tiếc bên em không hỗ trợ nâng cấp IOS chị nha. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.38976,
      "id": "20886535",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có trả góp 0% ko bạn ơi nếu có thì trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 0đ từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.798.000đ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.382533,
      "id": "24852635",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình mua hồi 23/08/2017 giá 8.990.000đ giờ muốn bán thì dc ba nhiêu, máy vẫn tốt, còn nguyên hộp, không bị trầy",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua máy mới và còn bảo hành tại Thegioididong.com (không hư hỏng,trầy xước nhiều) thì bên em sẽ thu mua lại máy chị với mức giá 4.944.500đ 55% so với giá trên hóa đơn. Tuy nhiên, đây là giá tham khảo chị vui lòng đem máy và kèm quà tặng ra siêu thị để được hỗ trợ tính chính xác hơn nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.367391,
      "id": "17704488",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi he dieu hanh iOS 10 ak",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này khi anh mới mua về tại Thegioididong.com sẽ hỗ trợ phiên bản iOS 10 anh nhé. Nếu quan tâm sản phẩm anh có thể cho em biết khu vực đang ở để kiểm tra hàng ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.360398,
      "id": "22312961",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy tự động nâng lên ios 11 , giờ muốn xài ios 10 phải làm sao vậy tgdd",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 khi cập nhật lên IOS 11 thì không thể hạ về IOS 10 được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.346342,
      "id": "29099316",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi h em muốn mua trả góp thì mỗi tháng đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ. Chị muốn trả trước bao nhiêu % và muốn góp trong mấy tháng ạ (6,8,9,12 tháng) !!Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.336317,
      "id": "23339425",
      "field_search": "question",
      "question": "Chao ban minh muon hoi tra gop",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.304399,
      "id": "29207121",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi chút máy e iphone 6 2017 mua từ tháng 10 năm ngoái vẫn còn bảo hành giờ máy e bị lỗi cảm ứng muốn gửi đi bảo hành có được cấp máy dùng tạm không ạ,nếu e bán lại mua máy mới thì đc bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh! Nếu anh mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn tiền (có mất phí) cho anh nha anh, anh có thể cho em xin ngày mua cũng như giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính phí đổi trả cho anh ạ. Trường hợp anh gửi bảo hành thì sẽ tùy cửa hàng mà có hỗ trợ được hay không ạ, anh phải ghé trực tiếp bên em để nhân viên kiểm tra nha anh.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.279007,
      "id": "30922222",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua iPhone 6 thì phải trả trước bao nhiêu phần trăm",
      "answer": "Dạ chào anh Với thông tin anh cung cấp em xin tư vấn gói trả góp lãi suất 0% của công tài chính HomeCredit để anh tham khảo anh nhé: số tiền trả trước là 2.097.000₫ (30%), số tiền trả hàng tháng là 850.500₫ và anh sẽ trả trong vòng 6 tháng. Thủ tục chỉ cần CMND (từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi) và Bằng lái xe/Hộ khẩu. Nếu anh quan tâm và phù hợp với gói trả góp trên, anh vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ có nhân viên hỗ trợ anh làm hồ sơ online anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.240728,
      "id": "17607197",
      "field_search": "question",
      "question": "em trả trước 7tr sản phẩm iphone 32g,em muốn trả góp trong vòng 6 tháng thì bao nhiêu 1 tháng ad? em chỉ có chứng minh thư với bằng lái xe thôi.",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện sản phẩm chưa có giá cụ thể nên rất tiếc chưa có gói trả góp hỗ trợ mình ạ, khi có giá chính thức mới có gới trả góp anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.207153,
      "id": "26746695",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua trả góp iPhone 6 32Gb thì em trả trước bao nhiêu, hàng tháng đóng bao nhiêu và cần những giấy tờ gì vậy ak",
      "answer": "Chào anh ! Anh có thể trả trước từ 0% đến 70% anh nha, góp từ 3 đến 18 tháng nha anh. Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.142429,
      "id": "23855153",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm qua minh mua iphone 6 tren mang nghi ios 10 khi thanh toán tiền song dung máy lại là ios 11 vây la sao nhi",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng nhưng đa phần là đã đều được cập nhật lên iOS mới nhất là 11 , còn thông số trên web là của lô hàng đầu tiên bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.13109,
      "id": "17687150",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua A5 2017 đc 10 ngày h muốn đổi ip6 32g thì bù bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy mới tại Thegioididong.com không quá 12 tháng và không bị lỗi thì bên em sẽ hỗ trợ anh đổi lại máy, anh mất phí giữ máy và bù tiền chênh lệch ạ. Anh có thể cung cấp thêm thông tin thời gian mua và giá lúc mua để bên em hỗ trợ anh tính nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.065155,
      "id": "27553431",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 của em đang dùng IOS 10 ! Em có nên lên IOS 11 hệ điều hành mới nhất ko ạ và tại  sao ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện thì mình thấy phiên bản này đã khá ổn định nên bạn có thể nâng cấp nếu thích những điểm mới trên phiên bản này nhé. Bản cập nhật phần mềm mới sẽ giúp máy bảo mật tốt hơn, khắc phục những lỗi của phiên bản phần mềm cũ và được bổ sung những tính năng mới,...Lưu ý khi đã nâng cấp phiên bản hệ điều hành mới sẽ không hạ xuống phiên bản cũ hơn bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.065039,
      "id": "28742238",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 vừa chơi game được 3 phút thì bị nóng máy  , có thể chỉ em cách khắc phụ được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.062768,
      "id": "29091342",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bh em đang dùng ss j3 pro nếu muốn đổi iphone 6 thì có đc ko ạ..phải thêm bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm được mua mới ở Thegioididong, còn trong thời gian bảo hành, không bị hư hỏng trầy xước, siêu thị sẽ thu mua lại giúp mình và hỗ trợ anh đổi sang iphone 6 32GB, anh cho em xin thêm thông tin giá và ngày mua cụ thể sản phẩm để bên em hỗ trợ tính phí cho mình ạ. Bên em có chính sách là tháng đầu tiên mất 20% giá trị sản phẩm và tháng tiếp theo giảm thêm 5% nữa ạ.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.039567,
      "id": "30886108",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua con này trả góp thì trả trước bao nhiêu ạ ??",
      "answer": "Chào anhHiện công ty tài chính FE Credit đang cung cấp gói trả góp trả trước 2.097.000₫ (30%) ,số tiền góp mỗi tháng 851.500₫ ,số tháng góp là 6 tháng ,lãi suất 0% với điều kiện đủ 20-60 tuổi có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu.Nếu anh đồng ý với gói trả góp này có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn hỗ trợ anh được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.035696,
      "id": "20445788",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua oppo f1s hồi tháng 3 đến giờ em muốn đổi qua iphone 6s thì bù thêm bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thi nếu sản phẩm của chị mua là sản phẩm mới và được mua tại Thegioididong.com thì chị có thể cho em biết thông tin ngày mua và giá mua để em hỗ trợ tính giá giúp chị nhé.   Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.027195,
      "id": "20555070",
      "field_search": "question",
      "question": "Bộ nhớ khả dụng của máy còn bao nhiêu vậy bạn?",
      "answer": "Chào bạn Sản phẩm có bộ nhớ khả dụng vào khoảng 25-26 GB bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.010752,
      "id": "27815388",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tgdd có dịch vụ nâng cấp IOS k ? Điện thoại mình đang là IOS 6 muốn nâng cấp lên IOS 8 thì phí là bao nhiêu tiền?",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com không có Dịch vụ nâng cấp iOS chị nha. Chị hãy đến các cửa hàng Điện thoại bên ngoài xem sao nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.002912,
      "id": "26567392",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi , còn ip 6 với ios 10 không ạ ?",
      "answer": "Chào anh Minh!Dạ hiện bên em chỉ kinh doanh iPhone 6 32GB chạy iOS 11 thôi ạ. Mong anh thông cảm! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.002912,
      "id": "24558115",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cái này chạy ios 10 hay 11 vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản khác nhau và là máy nguyên Seal nên mình không kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.000709,
      "id": "21649861",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng dc một tháng máy như khi mở hộp bán lại còn bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh đã mua máy mới tại siêu thị Thegioididong.com và có thời gian chưa quá 1 tháng thì khi anh trả lại máy anh sẽ phải mất 20% giá trị sản phẩm anh nhé. Phiền anh cho em biết giá mua của anh để em tính khoản tiền còn lại cho anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.974036,
      "id": "25327778",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp máy  ip6 32g 8490k này. Cho em hỏi phải đưa trước bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị.Dạ với trường hợp này thì chị có thể trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm tùy vào công ty tài chính hỗ trợ ạ, chị vui lòng cho em biết giấy tờ chị có như CMND, Hộ khẩu(hoặc bằng lái) và hóa đơn điện, số tiền anh muốn trả trước và số tháng anh muốn góp bên em sẽ hỗ trợ anh cụ thể anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.959131,
      "id": "26472384",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 chơi game online khoảng bao nhiêu giờ thì máy hết pin dị ạ!!",
      "answer": "Chào bạn,Với dung lượng pin của máy nếu bạn chơi game liên tục thì pin có thể hỗ trợ bạn từ 3-4h sử dụng bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.934186,
      "id": "24557974",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cái này chạy ios 10 hay 11 vậy ad",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bên mình không thể kiểm tra chính xác được bạn nhé. Vì tùy vào từng lô hàng đợt hàng về từ Apple sẽ có máy là ios 10, có máy là ios 11 đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.932476,
      "id": "18517080",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iPhone 6 plus màu hồng giá bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anhHiện bên em chỉ kinh doanh Điện thoại iPhone 6 Plus 16GB nhưng không có màu hồng ạ, anh tham khảo màu vàng đồng, bạc và xám đậm nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.921055,
      "id": "22365818",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp điện thoại iphone 6 thì mỗi tháng em phải trả bao nhiêu ạ. em xin cảm ơn ạ.",
      "answer": "Chào chị, iPhone 6 32GB đang có khuyến mãi góp với gói lãi suất 0% rất tiết kiệm của công ty tài chính HomeCredit- trả trước 4.495.000₫(50%) và góp mỗi tháng 597.000₫ trong 8 tháng- giấy tờ yêu cầu là CMND và Bằng lái xeGói này có phù hợp với chị không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.911374,
      "id": "22531117",
      "field_search": "question",
      "question": "Chao ban cho minh hoi voi",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thông tin gì cần  hỗ trợ vui lòng phản hồi em sẽ hỗ trợ cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.90929,
      "id": "22052356",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy iPhone 6 32g 99% bao nhiêu tiền vậy bạn",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em xin thông tin cụ thể khu vực anh đang ở để em có thể kiểm tra giúp anh xem còn hàng tại đây không anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.895195,
      "id": "24843454",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua mấy iphone 6 ios 11 cảm thấy ức chế về cái hệ điều hành ios 11 hay lỗi . Liệu em có được đổi máy khác ios 10 được không",
      "answer": "Thân chào anh,Nếu sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất anh sẽ được 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng anh nhé, còn nếu không ưng ý anh có thể bán lại cho siêu thị Thegioididong.com và mua sản phẩm khác anh nha, Nếu sản phẩm được mua mới ở Thegioididong, còn trong thời gian bảo hành, không bị hư hỏng trầy xước, siêu thị sẽ thu mua lại giúp mình ạ, . Bên em có chính sách là tháng đầu tiên mất 20% giá trị sản phẩm và tháng tiếp theo giảm thêm 5% nữa ạ.Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.828958,
      "id": "30545291",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 mua ở tgdd nếu bán lại thì bao nhiêu tiền ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com còn thời gian bảo hành, không bị lỗi người dùng bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh nhé, anh vui lòng cho em biết ngày mua, giá mua sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.815471,
      "id": "22164813",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình máy IPhone 6 32gb được 2 tháng giờ mình muốn bán lại thì phải mất bao nhiêu phần trăm ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh mua mới tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hoàn lại mức phí khoảng 75% giá trị sản phẩm. Đây chỉ là giá tham khảo thêm thôi, anh có thể đến siêu thị để được nhân viên hỗ trợ tính chính xác hơn về phí hoàn lại sản phẩm giúp anh nhé. Khi đổi trả, anh cần mang theo bộ sản phẩm chuẩn quà khuyến mãi(nếu có) để tránh mất thêm chi phí anh nha.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.811222,
      "id": "24030942",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp máy ip6 32gb thì trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh.Với trường hợp này thì anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có, số tiền anh muốn trả trước và số tháng anh muốn góp bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.797722,
      "id": "24276836",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bộ nhớ máy trống còn bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào bạn Dạ bộ nhớ khả dụng của máy còn khoảng 26GB bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.751703,
      "id": "27120217",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn ơi cho mình hỏi mình mua iphone 6 32gb, mình đổi lần 3 khui được 6 7 cái iphone 632gb, đều bị lỗi ấn nhẹ vào màn hình thì kêu bộp bộp, mình gọi lên tổng đài thì họ nói a đổi nhiều lần mà khui cái nào cũng bị như thế, có nên đổi nữa không, nhân viên cái kiểu khui nhiều lần khó chịu",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này máy có lỗi thì bên em vẫn hỗ trợ anh bình thường ạ. Nếu anh không hài lòng với thái độ của nhân viên bên em thì có thể để lại họ tên, số điện thoại để bên em chuyển bộ phân xử lí ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.747846,
      "id": "22246835",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chạy ios 11.0.2 chán quá. Vừa chậm vs lại giao diện k đẹp như ios 10. Có cách nào xử lý k các ktv tgdđ ơi!?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thường xuyên tắt các ứng dụng chạy ngầm để máy hoạt động mượt mà hơn còn về giao diện là mặc định của máy nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.736954,
      "id": "20703029",
      "field_search": "question",
      "question": "May nay bên bạn là hàng quoc tê hả bạn.mã máy là gi vậy bạn h Bán bao nhiêu bạn",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em có giá 8.990.000₫ là phiên bản quốc tế được phân phối chính hãng có mã là VN/A anh nhé, anh có thể cho em biết hiện anh đang ở khu vực nào như là quận, huyện để em có thể tìm siêu thị đang có hàng ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.72643,
      "id": "28249446",
      "field_search": "question",
      "question": "Sánq nay em ra tgdd mua ip6. Giờ em muốn trả thì được bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh Dạ . Nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong còn bảo hành (không bị lỗi , máy cũ , rơi nước và vỡ) sẽ tính phí giữ máy trừ 20% trong tháng đầu tiên ạ , anh cho em xin thông tin giá trị khi mua sản phẩm chi tiết em kiểm tra giúp anh nha !Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.71789,
      "id": "22712280",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi Minh moi mua j7priem được 2thang giờ muốn tra lại thì mat bao nhieu % phi",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh nếu anh mua máy mới tại Thegioididong.com và đã sử dụng được 2 tháng thì bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại khoảng 75% giá trị sản phẩm anh nhé. Tuy nhiên trên đây chỉ là thông tin tham khảo anh vui lòng mang máy cùng đầy đủ phụ kiện đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được nhân viên kiểm tra và tư vấn tốt hơn ạ. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.713644,
      "id": "27525180",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mới mua bản này, nhưng không hiểu sao máy lại cài sẵn ios 11. Nên máy giật lag có chút thất vọng. Mình cứ nghĩ là máy này cũ chạy sẵn ios 10 thôi.",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào lô hàng mà apple sẽ cập nhật sản phẩm đó lên bản cao nhất, em thấy iphone 6 dùng ios 11 cũng khá là mượt nên anh có thể yên tâm sử dụng sản phẩm và apple sẽ thường xuyên cập nhật để máy của anh hoạt động tốt hơn và bảo mật hơn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.68657,
      "id": "19630797",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 bây h bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại thì sản phẩm này bên em đang có giá 8,990,000đ anh nhé. Nếu như anh quan tâm đến sản phẩm này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em có thể hỗ trợ anh mua hàng được tốt hơn anh nhé. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.68591,
      "id": "19924190",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em muốn xác nhận tính tin cậy cho iphone ios 8 khi cài đặt ứng dụng thì làm ntn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn vào cài đặt > cài đặt chung > quản lý cấu hình và thiết bị > chọn ứng dụng > chọn tin cậy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.677413,
      "id": "25988367",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mua 1 máy samsung a7 tại tgdd vào ngày 18/5/2017 em muốn đổi trả thì mất bao nhiêu phí ạ",
      "answer": "Chào chị Đào Với máy được mua mới ở siêu thị Thegioididong.com vào 18.5.2017 thì khi trả lại, chị sẽ nhận lại được khoảng 30% giá trị máy khi mua chị nha. Tuy nhiên đây chỉ là khoảng tiền tham khảo, chị nên mang máy theo cùng bộ sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi( nếu có ) đến siêu thị Thegioididong.com để tránh bị mất thêm phí chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.676968,
      "id": "23315219",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn hạ từ ios 11 xg ios 10 co dc ko",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là hiện tại apple đã khoá Sign phiên bản iOS 10 nên bạn sẽ không hạ về được nữa nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.673086,
      "id": "30532368",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới lên ios 12 cho ip6 của em, em thấy ios 12 xài nhanh nóng máy nên em muốn xuống ios 11 thì em làm cách nào thế qtv mong qtv chỉ em",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc hiện tại Apple không còn hỗ trợ hạ hệ điều hành máy xuống Ios 11 ạ monh anh thông cảm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.663057,
      "id": "21370741",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn đổi từ oppo f3plus qua ip6 thì phải bù bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu sản phẩm của chị là sản phẩm được mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành bên em sẽ hỗ trợ đổi trả cho chị. Chị vui lòng cho em xin thông tin về ngày mua và giá trên hóa đơn để em có thể hỗ trợ cho chị ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.663057,
      "id": "17533320",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp thì phải trả cỡ bao nhiêu 1 tháng vậy ad",
      "answer": "Chào anh Đức,Số tiền góp hàng tháng sẽ tùy gói trả góp anh nha! Anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, số tiền trả trước và thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.661799,
      "id": "17642727",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mình muốn đổi máy 5s sang 6thi phải các bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Dạ mình cho em ngày mua và giá mua nếu mình mua máy mới tại Thegioididong.com hiện còn bảo hành ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.648499,
      "id": "27116102",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua trả góp thì trả trước bao nhiêu ạk",
      "answer": "Chào anh, Vâng với sản phẩm iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì anh có thể làm hồ sơ mua trả góp sản phẩm trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm và góp từ 3-24 tháng được anh nhé, nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cho em xin thông tin các giấy tờ hiện tại anh đang có, mức trả trước và số tháng góp anh muốn góp sản phẩm để em kiểm tra thông tin và tư vấn giúp anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.630465,
      "id": "28206534",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cách tải game first touch soccer 2018 cho iphone 6 ios 10 dc không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Game này mình tìm không thấy trên cửa hàng của máy bạn nhé. Bạn tham khảo game Dream League Soccer 2018 có trên appstore của máy nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.621075,
      "id": "25641211",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi giờ mình muốn hạ từ ios 11.2 xuống ios 10 cho ip 6plus được không ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì Apple đã khóa lại rồi không cho hạ cấp được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.614743,
      "id": "27953586",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua iphone 6 32gb vào ngày 26/1/2018 với giá là 8490000d giờ em muốn trả lại máy này thì còn bao nhiêu tiền ạ  mong qtv tính giúp em",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm được hoàn tiền khoảng 5.094.000đ đó anh ạ, anh nhớ mang theo các phụ kiện với sản phẩm và quà tặng kèm theo nếu có để tránh mất thêm phí anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.613533,
      "id": "27080192",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi cục pin của iPhone 6 rom 16gb thì giá bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ bên em không có kinh doanh pin iPhone nha chị nên không báo giá chị được ạ. Nếu chị mua máy này bên em thì chị có thể mang máy đến Siêu thị bên em kiểm tra, sau đó chuyển lên hãng thay cho chị và báo giá chị sau nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.6125765,
      "id": "28340477",
      "field_search": "question",
      "question": "anh.chi cho e hỏi mua trả góp trả trước 10% thì e phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, dạ, anh có thể phản hồi thêm giúp em vể độ tuổi, giấy tờ mình đang có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hoá đơn đện/cap/net mình đang có những gì và số tháng góp mình đang dự định làm hồ sơ góp để em kiểm tra hỗ trợ mình tốt hơn nha anh,mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.5879755,
      "id": "28901007",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình sài j7 prime h minh muốn đổi iphone 6 thì bù bao nhiu",
      "answer": "Chào anh! Nếu anh mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn tiền (có mất phí) cho anh nha anh, anh có thể cho em xin ngày mua cũng như giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính phí đổi trả cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.58359,
      "id": "27787125",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em bán lại IPhone 6 thì bao nhiêu tiền ạ !",
      "answer": "Chào anh,Anh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng không bị lỗi thì bên em có hoàn lại tiền cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.5833235,
      "id": "29814972",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua con này nhưng muốn đổi lại thì mất  bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Nếu máy mình mua mới tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và anh sẽ mất 20% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên. Anh vui lòng mang máy và mang theo đầy đủ phụ kiện và phiếu quà tặng (nếu có) để tránh bị trừ thêm phí, ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.  Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.57972,
      "id": "25690209",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên anh/chị loại iphone máy cũ giá bao nhiêu là rẻ nhất ạ",
      "answer": "Chào bạn!Hiện tại, bên mình máy Iphone 6 32GB màu Gold giá thấp nhất là 6.340.000₫ (trên hệ thống toàn quốc). Nếu bạn quan tâm sản phẩm, bạn vui lòng cho mình xin thông tin địa chỉ của bạn để kiểm tra sản phẩm còn hàng hay không.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.555237,
      "id": "25381398",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi: mình đag dùng ip 6 32g 2017 và đang dùng ios 11.2.5. Mình muốn hạ xuống ios 10 thì có được không ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hệ điều hành nâng lên rồi thì không hạ xuống được ạ. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.534397,
      "id": "17600629",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mua ở tgdd mà k đặt trc thì giá là bao nhiêu vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm  IPHONE 6 32GB anh quan tâm  bên em đang có giá dự kiến là: 9.990.000đ nha anh, nếu anh cần hỗ trợ thêm về vấn đề gì anh có thể phản hồi tại đây bên em sẽ hỗ trợ anh tốt nhất ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.524407,
      "id": "17654799",
      "field_search": "question",
      "question": "chao em .chi muon mua may nay .tra gop co duoc ko em.tra 10 fan tram",
      "answer": "Chào anh, Dạ mình có thể trả trước 10% mình cần có chứng minh hộ khẩu hóa đơn điện chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.522515,
      "id": "22755346",
      "field_search": "question",
      "question": "Ac cho em hỏi e muốn trả góp iPhone 7 128gb ,nếu như trả trước 10% thì e phải chịu lãi suất ntn",
      "answer": "Chào chị.Chị cũng có thể cho em xin thông tin về giấy tờ mà chị có (CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện) để bên em hỗ trợ tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp chị nha.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.520004,
      "id": "24758499",
      "field_search": "question",
      "question": "a cho e hỏi con 5s của e lên ios 11.2.1 giờ muốn xuống lại ios 10 đc không",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11.2.1 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS 10 được nữa bạn nhé . Thị trường",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.513974,
      "id": "19489427",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em có mua ở thế giới DĐ 1 iphone 5s ngày 18/9/2016 vẫn chưa hết bảo hành , giờ em muốn lên iphone 6 thì bù thêm bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  anh vui lòng cho em xin giá sản phẩm lúc anh mua để em hỗ trợ tính số tiền chênh lệch giúp anh.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.513367,
      "id": "28192504",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi về iPhone 6 32GB giá 7tr490 em trả trước 3tr vậy thì em còn trả góp bao nhiêu tháng nữa và mỗi tháng là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chi đủ 20-60 tuổi, có CMND và Hộ khẩu, chị có thể tham khảo gói trả góp lãi suất 2.77% của Home Credit, trả trước 40% (khoảng 2.996.000₫), góp mỗi tháng khoảng 910.500₫ (góp trong 6 tháng) chị nha. Nếu chị đồng ý chị có thể thông tin cụ thể giấy tờ hiện có, độ tuổi, họ tên, số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.506908,
      "id": "21003230",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em mua ip5s dùng đến giờ cũng đc 5,6 tháng rồi muốn lên 6 thì + thêm bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Anh có thể cho em xin giá sản phẩm và ngày mua của anh để em tình mức bù cho anh được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.499821,
      "id": "24383656",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 có phiên bản ios 10 không ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tùy vào từng lô hàng bạn nha. Các lô hàng mới thì sẽ chạy các phiên bản iOS mới hơn và ngược lại bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.496343,
      "id": "22164823",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua máy IPhone 6 32gb được 2 tháng giờ mình muốn bán lại thì phải mất bao nhiêu phần trăm ạ",
      "answer": "Chào anh Lợi,Trường hợp này nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com và tình trạng vẫn còn nguyên vẹn thì bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại với mức phí là 75% giá trị sản phẩm trên hóa đơn đó ạ. Anh vui lòng cho em thông tin về ngày mua sản phẩm và giá của sản phẩm trên hóa đơn để bên em hỗ trợ tính giá cho anh nha. Còn nếu là sản phẩm cũ đổi trả hoặc không mua tại Thegioididong.com thì bên em không hỗ trợ thu lại anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.490551,
      "id": "23201173",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trước em mua bên shop con oppof1s bây giờ em muốn đổi với ip 6 thì phải thêm bao nhiêu tiền ạ?",
      "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ thu/đổi máy với điều kiện máy là máy mua mới, còn thời gian bảo hành và được mua tại hệ thống siêu thị bên em. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì cho em xin ngày mua và giá mua để kiểm tra tính giá thu/đổi lại được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.478944,
      "id": "31963095",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi điểm antutu của máy là bao nhiêu vậy???",
      "answer": "Chào anh,  Dạ sản phẩm trên có khoảng 79.100 điểm Antutu ạ.Xin thông tin đến anh ạ ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.460466,
      "id": "17562333",
      "field_search": "question",
      "question": "bao giờ thì có máy bán ở tgdd vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm IPHONE 6 32GB anh quan tâm thì bên em chưa có thông tin là khi nào sẽ có máy bán trực tiếp tịa siêu thị nha anh, tuy nhiên nếu như anh đặt cọc trong thời gian này thì bên em sẽ hỗ trợ anh giao hàng từ  01/04 - 07/04/2017 nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.449833,
      "id": "20654544",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị cho em hỏi iphone 6 vừa sạc vừa lước fd có dực và lát ko zậy",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 vừa sạc vừa sử dụng sẽ ảnh hưởng đến tuổi thọ Pin về sau này bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.43499,
      "id": "19427524",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơii..iphone 6plus 32g là bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc hiện tại bên em không kinh doanh iPhone 6 Plus 32GB ạ, chị có thể tham khảo thêm chị nha! Nếu chị quan tâm, chị có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp chị ạ! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.419187,
      "id": "19961618",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang trả góp máy samsung a5 2017 giờ muốn đổi sang iphone 6 thì mất phí là bao nhiêu%?",
      "answer": "Chào anh HưngAnh mua trả góp máy mới tại Thegioididong.com gói có lãi suất thì khi đổi máy khác, anh giữ nguyên nợ vay, chịu phí đổi trả và bù tiền(nếu có) ạ. Bên em không tính được phí chính xác ạ. Anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và hỗ trợ anh đổi máy nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.41584,
      "id": "24975026",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao anh mua máy iphone 6 mới. thông số trên web ghi ios 10 mà về anh coi lại thì lại là ios 11.1??",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì những lô hàng mới sẽ được Apple cập nhật lên ios 11 mới bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.408754,
      "id": "24315739",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang có con Samsung J7 Prime và em muốn đổi con iphone 6 32GB này thì cần phải bù bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào anh! Nếu máy anh mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và giúp anh đổi sang sản phẩm khác. Anh vui lòng cung cấp thêm giúp em thông tin về giá sản phẩm trên hóa đơn lúc anh mua, và ngày tháng mua sản phẩm để em tính giúp anh số tiền cụ thể hơn. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.39708,
      "id": "19994451",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn đổi j7 drime lấy iphone thì em sẽ bù bao nhiu",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm của anh là sản phẩm được mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành bên em sẽ hỗ trợ đổi trả cho anh. Anh vui lòng cho em xin thông tin về ngày mua và giá trên hóa đơn để em có thể hỗ trợ cho anh ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.391027,
      "id": "31062871",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, iphone 6 mới mặc định cài IOS 10 có phải sản xuất trước máy iphone 6 xài IOS 11 phải không ạ? Và nó có bị sản xuất lâu quá rồi không?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéTheo em thấy thì tùy từng lô hàng, với lô hàng mới thì hãng sẽ cập nhật ios 11 bạn nhé Sản phẩm này ra mắt năm 2014 nhưng hiện tại hãng vẫn sản xuất máy để phù hợp với nhu cầu và phân khúc người dùng tầm trung bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.383002,
      "id": "21372118",
      "field_search": "question",
      "question": "máy iphone 6s plus hàng xách tay thì bao nhiêu ạ ??",
      "answer": "Chào anh Quyết,Dạ rất tiếc bên em không có bản xách tay nên không có mức giá để hỗ trợ cho mình được anh nha. Bên em chỉ đang kinh doanh bản quốc được phân phối cho thị trường Việt Nam thôi ạ.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.382304,
      "id": "27889747",
      "field_search": "question",
      "question": "Đập hộp là ios mấy vậy?",
      "answer": "Chào bạn Đa phần các máy sẽ chạy iOS mới là 11.4 bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.360737,
      "id": "27076305",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy 6 thường ở đây. Đc 1 ngày. E k ưng muốn bán cho thegioididong thì được bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh HoàngDạ.  Nếu máy mình mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại 80% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên. Anh vui lòng mang máy và mang theo đầy đủ phụ kiện và phiếu quà tặng (nếu có) để tránh bị trừ thêm phí, ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.  Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.346423,
      "id": "31575459",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thay pin iPhone 6 bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng dành ít thời gian liên hệ hoặc mang đến trung tâm bảo hành chính hãng  để được hỗ trợ và thông tin chính xác nhất bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.335469,
      "id": "24446669",
      "field_search": "question",
      "question": "- Iphone 6 ở chỗ mik đây là chạy HĐH iOS  10 hay 11 vậy ạ.  Nếu là iOS 11 thì máy có chạy nhanh k ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được IOS 11 và tùy vào từng đợt nhập hàng mà đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản IOS khác nhau và máy nguyên Seal nên mình không thể kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.3243685,
      "id": "27800935",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua Apple iPhone 6S 16GB cũ-Gold giá bao nhiêu ha ad",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì không có sản phẩm anh nha , anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}